反送中運動未來路向集中討論

是咁的，我見討論今後運動走向嘅post有啲分散，唔夠集中，所以就開咗呢個

街頭抗爭方面，何不圍困各區民政署、政府合署（嗱，市政大廈反而唔好亂掂）等，恢復接公務員放工嘅行動，驚察到就be water轉場/乾脆解散，得閒又嚟過，咁市民比較易接受；

文宣與連儂牆方面，不如恢復六七月時遍地長輩圖、大規模airdrop，又加上近日新知（例如民間記者會內容、最新警察施暴），環繞五大訴求主軸，總之之前試過work嘅繼續做、停咗懶做嘅恢復，點睇？呢點尤其重要，因為你警犬記者會點出醜法，都有樣嘢叫做cctvb
btw，六月嘅時候狂loop隻sing hallelujah to the lord都好好玩開心嘅玩法何不翻炒

仆佢個街，越諗真係越嬲，越想清算班警犬
但係為咗大局，大家一定要忍啊

嗱 呢個就值得攞嚟宣傳喇

pish

垃圾post

你講乜撚嘢呀

吹？